28歲A0魔法師

自細都讀男校，畢業後工作都係男多女少
個樣一般，但我覺得最大問題係唔夠風趣，
唔知點先可以令自己幽默d，
求同事勿相認，我post自己外表示意圖先

見習就見習啦
魔法師

唔使啦你個樣應該夠幽默

有頭髮邊個想做幟哥
我希望我係見習魔法師，唔想再晉升，
師兄有無計？

女同事有對住我笑，但當我鼓起勇氣去約佢地食晏就次次都食檸檬
我應該點？

死跟埋去

會唔會好反感，我有一兩次死跟d同事食飯，個個都玩電話，黑晒面，無人講野

轉工啦

咁撚樣 去叫雞都彈你鐘啦

有無咁差啊

個樣又一般 又外表示意咕嚕
想點呀

試下咪知囉

今次係第三份工lu，都係差不多，多謝你意見先

點解咁勇讀男校，㷶自己揀定你屋企人揀？

一定屋企人揀啦，小學個時點會諗到依啲野

我覺得咕嚕一般

真心定派膠呀咁嘅樣幾風趣性格幾好都冇用

註定孤獨終老

巴打岩唔岩

你冇經驗就要去升
揀返啲你夠打嘅level

U a not alone

咁我係五官似啫，頭髮就陸軍裝囉

巴打講得啱

我怕痛

我明你感受因爲我都係讀男校

好老實未叫過雞，好似好污糟

巴打有拖拍未？

但男校同學好多都結婚la，今年都飲左兩餐

但中學冇拖拍係一大遺憾同埋成個青春期冇同異性接觸其實對你成長影響好大

冇樣就要練把口 無信心=88

已經覺得會永久單身。
我年紀比你大。

同意，最近同個女仔傾得幾好，之後話識左個男仔，好夾就無乜搵我lu

花果山十三太保都未出聲

攪到我依家完全唔識點同異性交往

正皮

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」
結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」
毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。
毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？
不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。
毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

巴打幾大？
咁多年都係單身？

Sbt

所以啲家長比仔女讀男/女校真係害左佢地btw巴打你而家心入面有冇憎你屋企人當年幫你揀男校

我做0

咁又無，讀書都好開心嘅，無理由識唔到女就怪晒屋企人

開發左未？

唔使諗，疊埋心水做和尚啦
利申30A0大魔法師

明明周街都係女，點解都唔賜一個比我

試下溝賓賓印印囉

有色人種食唔落
巴打食得落？

黃種人咪一樣有色人種

但賓賓暫時不考慮，反正打左咁多年j，唔爭在，多謝巴打

唔係溝唔到女問題，而係青春期冇同異性接觸溝通都對個細路成長有影響啦

都係，不過都唔會怪父母嘅

咁佢都對你算坦白呀

樣無不突止
幽默都無真喺好難救你

佢幾好，所以都多人爭

所以想睇下有無得補救啊，大師

咁但佢直白嘅

下個更可愛lor
有冇參加興趣班啊？

叫得我師兄就知我冇計啦⋯⋯

有諗過報工賊會興趣班

仲有機嘅

唔識同女溝通，睇黎孤獨一生

想搵D志同道合既人一齊出街抄牌 小弟自己一個唔夠贍 想有人一齊互相推動下

唔好死跟 死跟即係令人對你反感

一堆毒撚去抄牌
真係難以想像

點算呀咁

其實唔難

恐怖襲擊咁

毒撚都想拍拖 比次機會

會唔會係你覺得人哋對你笑咋
但其實係人都笑鳩你柒
我有個朋友都係咁 成日講到啲人對佢有好感 28A0同你一樣 如果你唔係男校我以為你係我個friend

毒撚就唔好玩呢啲
抄牌最少有正常以上談吐加正常以上樣先好做

樓主你完全錯晒方向，你咕嚕咁撚樣，就算你條撚識轉灣都唔會有女想知，下世再投過胎啦

咁你仲話自己風趣
佢地咁冷淡，好有可能唔覺得你風趣

你個fd似咕嚕咩

我就係唔夠風趣，想睇下有無得學風趣d

啊源都有婚結la，我唔想放棄住

…………半途出家我怕你會變成好odd既人
唔好未學行先學走啦，學風趣前學下正常溝通先
正正常常既話起碼同同事食飯都無咁odd

有無d班讀下溝通

至少師兄夠膽做

…………雖然現實有呢d班但我覺得要學既話應該玩下活動識下人會更有效
7左咪唔好繼續同佢地玩，以後都唔見

師兄聽落似成功人士喎

衰得多姐

一係speeddating啦
普通社交你唔店架喇

老母又提過下，但覺得speeddatimg係一個大戰場，實唔夠人爭

吸取左經驗就進步la

想點

唔係講少我識有啲frd個樣7到喊但都有女仲要唔差 公平咩(佢地多數讀書果陣識落)btw我的朋友不是我

其實我有幾個fd又係好柒但有女，不過咁笑人又好似好酸咁
你朋友就是⋯

呀源同咕嚕比，阿源靚仔九萬倍喎，不過想話你知阿源結婚果單係炒作黎，所以你可以死心

唔緊要la，隨緣
唔知今世有無機會拍拖

講笑咋，唔好認真，緣份天注定，有d靚仔靚女都可能會無姻緣，但蔫豬頭有盲鼻菩薩，所以一定唔關樣事，無得強求

巴打一早有拖拍

錯，我係靚仔但無姻緣

咁cute?

靚仔就已經屈左機